[超級和理非]一旦警察企抗爭一方，成功率大增，長期作戰不要主動逼出黑警

我吔矛頭最終唔係警察，係政權
仲有好多警察係企市民一邊，只係收左order 要交戲
睇番歷史，如果連警察都企係抗爭一方，政府好難唔退讓

我唔係要撐警
黑警一樣要踩
只係長期作戰必須要減少樹敵

今日起，只要警察企定崗位，唔挑釁，唔亂嚟
就算黑臉怒啤我哋都可以原諒佢
甚至我哋可以關心佢哋一句「辛苦曬，唔好意思要你哋OT」
有資源多嘅分 D 水呀紙巾呀畀佢都可以
大家各有各做

長時間落去，感染出更多對抗爭不反感嘅警察

加上都有 D 警察唔多妥政府，日後可能成為一大助力